奧巴馬係台上演講為拜登做勢 台下觀眾非常熱情

先唔好理係咪升旗易得道 d 片
睇下條片你地就會明

D片畫面同音完全唔同步

話係登登行緊樓梯落嚟

Obama 哩條片堅定流

聽唔清楚，台下觀眾真係話要trump做多四年？

全場屌臭黑馬 屌到唔識反應？